[理性]笑高官死左個仔毫無建樹，一時之快斷送網路自由

你幾不滿都好，笑完校長唔會道歉，樓價唔會跌，無人會因為咁落台，政治環境唔會變！

反而造就立更多法管理網上言論，收緊大學校規等等，你笑完happy一陣，衰既只有自己，笑還笑，有個界線，over左行不償失，勸大家玩夠就收手當積返口德

如果笑鳩高官個仔都係犯法咁同北韓有咩分別

根本就係成堆五毛出動笑呢件事，幫手造到網民既形象係野蠻兼無道德 無端端有負評已經知

原來口德都有界線

如果連笑嘅自由都無 咁自由一早就唔存在啦
本來無一物 又點算斷送咗任何嘢

03年果陣香港人都好有口德 點解仲要立廿三條？

如果笑下都唔得同立左法有咩分別
咩都要就住就住講？咁立唔立法都得啦

咁都唔敢笑嘅話，仲算係乜嘢自由？
空有外殼嘅自由又同無自由有乜嘢分別？

口德係咪好似啲超市印花咁，儲夠幾多有禮物換？

立左咩？

問題係笑黎做乜？

你冇野阿？ 要自我審查？
你傻撚左？

反而你呢d先係5毛post

扮撚哂理性

自由就係我唔犯法你理撚得我做乜㗎啦
人地鐘意笑唔撚比? 犯法呀?

正式自我審查

五毛開post鬧人五毛，笑話

波台假膠五毛

五毛死返入西窿啦

希望你盡快落埋下面陪副局長個仔

呢樣又驚, 唔講
嗰樣又驚, 又唔講,
乜都唔講, 仲自乜撚野由?

扮乜撚野姐 五毛走啦

系，吾反共了
大家刀系國人

就係唔會驚先體現到自由
你又影響唔到公眾利益

我地大家都有呢一日，有咩好笑？

講黎有乜意思先？你會唔會架自言自語？

笑來開心笑來爽lo!

先當你講得無錯，而家我笑左爽左，跟住佢地規管個網；如果我唔笑唔爽，網絡又好自由咩？我地生活又好撚好咩？笑下開心下都唔撚比？好大既官威呀

再講我就唔明個政府可以點規管個人情緒好惡啦，訂立口德法呀？無口德要負刑事責任呀？管好自己D仔仔女女啦，有撚排笑呀

千祈唔好激嬲共產黨

過唔到姐嘛，唔代表唔想立喎
再講，澳門狗都好聽話架，點解又立

為左一時開心笑完有後果？真係值？

笑下使唔使申請？

如果連開心高興都唔俾笑仲講咩自由

有咩後果？ 道理係邊個度？

咁你嘅呢個post有咩意義

我都承認除咗法律，都仲有道德去限制一下個人嘅行為。但係我份人冇乜道德喎

你都on撚9, 個個好似你咁撚愚民咪乜都唔洗做
下下都覺得唔會改變
唔會改變遊行都冇用, 唔會改變抗爭都冇
咁你咪繼續做港豬狗囉

就係多得你呢種人, 安於現狀 有少少野就自我閹割
永遠都唔識團結, 政苦咪得寸進尺
你死撚左佢啦, 再唔係番大陸等中共統治你

人地鬼佬淨係講你加人工唔夠多
可以成個公會, 成個地鐵同你罷工
香港咪因為你呢d, 淆晒底死狗咁"都唔會改變架啦, 番工啦"
公司政苦咪不斷奴役剝削你, 反正你都唔會反抗

淨係你問笑黎做乜已經知你思想幾咁低層次, 諗野幾表面

你以為純粹幸災樂禍?
不停恥笑係因為政苦高官權貴既雙重標準
唔公平, 冇公義
普通學生就唔係人, 高官個仔就係人
呢個係抗爭係一個途徑
你以為平時你朋友仆街普通恥笑"哈哈 好柒呀你" 咁呀?

不過你咁既水平講咁多你都未必明, 食屎啦你

乜呢架你笑返佢就以後唔會有雙重標準既唔公平？

點解要咁魚蛋？

好似你咁講乜都唔洗做啦? 遊行做乜? 抗爭做乜?
咁你講呢d廢話做乜, 講完d人就會唔笑? 你又講?

又黎唔好激嬲中共
你都自閹左人地緊係唔洗出手閹你

你一個人以氣用事全香港一齊陪葬

欲加之罪 何患無辭

七七事變應該比日軍入城搵兵
鴉片戰爭應該鴉片銷售合法化

你唔撚係5毛就肯定文盲白癡，祝死者"魂歸西天"有乜錯？？？讀過下書既都知下句係"早登極樂"囉！！！

呢句中肯

咁你比人祝你早登極樂有咩感受？

不了,你要自殺
我唔會

原來你文盲仆街到連"死者"都唔識！！！

蓋鳴暉今日送別母親 盼安心上路早登極樂

龍門搬去邊好

咪咁小學雞，咩心地大家都知

起完底，你都係單機死翻去波台算啦

心水清
當年南京大屠殺唔扺抗咪冇事
支那狗愈幫愈忙，on9當醒目
十卜皇軍依法處理

你覺得做呢樣冇用，果樣冇用，你咪死返去繼續睇波賭波囉
你所講嘅斷送網絡言論自由，都係果句 欲加之罪 何患無辭
死返去學d廢老報下傷殘又拎下廢老金，然後賭波睇波過人世啦

咁有乜用其實？答到未？

支那五毛狗又出來亂講

食屎啦，自由其中一樣最重要嘅就係冇自我審查。

搞人係為咗令人自我審查，唔自我審查就會不斷escalate，直至戰爭，基本原理來架。

唔笑咁擦得高官啦掛？？

祝賣港特區高官今年中秋冚家齊齊整整人月團員！！！

哈哈哈哈哈哈！

咁件事都發生左 你而家係到講又有咩用呀?
係唔係樣樣野都要有用先做?
咁你去戲院睇戲都無用
你食多D都無用
你遲D死都無用
不如而家死

五毛開始打犯罪牌 乜柒都兇鳩你唔好做

你幾on9都好，屌完學生唔會道歉，5毛post唔會5蚊post，無民主墻會因為咁收檔，阿狗仆街唔會變！

反而造就立自己過街老鼠升格院友，老母俾人輪米等等，你屌完happy一陣，衰既只有自己，屌還屌，有個界線，over左行不償失，勸五毛假膠玩夠就收手當積返口德

你地都知共產黨係個咩政權啦 理得你五毛定假膠
你唔係以為你好乖好聽話 就唔搞鳩你嘛
澳門成個樣板比你睇啦 除左派錢 仲有咩權利? 呢個定義都比支那幫你改寫埋
基建又差 移殖左勁多支那人 同大陸城市無分別
唔好倒轉因果, 所有問題都源自支共

唔係審查，但講一句野，有咩作用，人地有乜感受，應該有乜野禮儀，自己應該識有分寸

有冇用係將來先會知

斷送網絡自由?
你係度自我審查, 仲叫有自由咩

屌你老母 落地獄啦

我自己「審」自己係道義所在

唔審無話會有咩後果

都係自由

你笑唔笑佢都可以收緊架喎其實欲加之罪，何患無辭？

無端端點會搞你

無端端？咪玩啦想搞你就搞你啦
胖虎要蝦大雄會同大雄講原因？
大雄無再犯就唔會再蝦佢呀？

樓主早日死全家 哈哈
跟住呢

咁你覺得有咩用